{
    "Dashboard": "儀表板",
    "User Management": "用戶管理",
    "Create Shop User": "創建店鋪用戶",
    "Edit Shop User": "編輯店鋪用戶",
    "Delete Shop User": "刪除店鋪用戶",
    "Shop Management": "店鋪管理",
    "View All Shops": "查看所有店鋪",
    "Edit Shop Information": "編輯店鋪信息",
    "Delete Shop": "刪除店鋪",
    "Subscription Management": "訂閱管理",
    "View All Subscriptions": "查看所有訂閱",
    "Verify Subscription": "核實訂閱",
    "Promotions Management": "活動管理",
    "View All Promotions": "查看所有活動",
    "Create Promotion": "創建活動",
    "Edit Promotion": "編輯活動",
    "Delete Promotion": "刪除活動",
    "Coupons Management": "禮卷管理",
    "View All Coupons": "查看所有禮卷",
    "Create Coupon": "創建禮卷",
    "Edit Coupon": "編輯禮卷",
    "Delete Coupon": "刪除禮卷",
    "Reports Analytics": "報告與分析",
    "Sales Reports": "營業報告",
    "User Activity Reports": "用戶活動報告",
    "System Settings": "系統設置",
    "Set Permissions": "設置權限",
    "System Logs": "系統日志",
    "Profile": "個人資料",
    "Edit Personal Information": "編輯個人信息",
    "Change Password": "修改密碼",
    "Logout": "登出",
    "Manage Shop": "管理店鋪",
    "View My Shops": "查看我的店鋪",
    "Manage Products": "管理產品",
    "Create New Product": "創建新產品",
    "Edit Product": "編輯產品",
    "Delete Product": "刪除產品",
    "View Product List": "查看產品列表",
    "Subscription": "訂閱",
    "View My Subscription": "查看我的訂閱",
    "Pay Monthly Fee": "支付月費",
    "Promotions": "活動",
    "View My Promotions": "查看我的活動",
    "Coupons": "禮卷",
    "View My Coupons": "查看我的禮卷",
    "Guest Menu": "未登錄用戶菜單",
    "Register Account": "注冊賬號",
    "Sign Up as Buyer": "注冊為買家",
    "Login": "登錄",
    "Register": "注冊",
    "Forgot Password": "忘記密碼",
    "Welcome": "歡迎",
    "Description": "這是您的個人化頁面。",
    "Settings": "設置",
    "Submit": "提交",
    "Cancel": "取消",
    "Confirm": "確認",
    "Delete": "刪除",
    "Edit": "編輯",
    "Search": "搜索",
    "Home": "首頁",
    "Products": "產品",
    "Orders": "訂單",
    "My Orders": "我的訂單",
    "Shopping Cart": "購物車",
    "Checkout": "結賬",
    "Contact Us": "聯系我們",
    "Faq": "常見問題",
    "Terms Of Service": "服務條款",
    "Privacy Policy": "隱私政策",
    "Language": "語言",
    "English": "英語",
    "Chinese": "中文",
    "Username": "用戶名稱",
    "Password": "密碼",
    "Sign Up": "登記",
    "Browse Shops": "瀏覽店鋪",
    "View by Category": "按類別查看",
    "Search Shops": "搜索店鋪"
  }